［一山還有一山燈］究竟鍾南山 定燒山 燈啲？

鍾：

燒：唔使介紹

想隻抽?